Tweeter 鍵盤戰線需要為世界宣傳中国威脅同守護香港

小弟我都係新玩但都希望係唔係香港既人都可以幫到手

1. 麻煩互Tweet
2. 寫多d英文
3. 揾多d新聞題材， 無論咩語言， 最後請附上自己英文解釋件事或個人意見
4. Tag 多d 好題材或殺傷力既tag 比如 #Chinazi #BoycottMulan #Cathay Pacific (當然同篇文章要有d關連

有乜其他好題議麻煩大家幫忙諗諗

支持

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？

我account用random number: @s3116952

推

係Twitter